有無人發覺香港差唔多間間大學搞政治

唯獨是ive既學生唔會搞……係咩原因呢😅😅

因為ive不是大學